毒撚真係好恐怖

以為有新一篇仙氣潮文

agger

駛唔駛咁樣上黎唱我

你自己知自己事

我係你樓下等到依家 你先話唔食早餐？

我都唔係好chur你姐

我有叫你等我咩

得 分手